一人一個搲爆頭嘅內地人歪理

成日都理解唔到係咩教育下啲人先會有咁嘅思想

要iphone=有面子

出國遇到問題就show國旗唱國歌

要不是咱，你們早就xxx

一有人批評某事件/物品/人（無論是否建設性批評）
就會鬧批評者：
1.你咁勁 點解你唔自己做？
2.你咁多意見 唔好睇囉

叫得兄弟就真係兄弟
香港是中國的

小朋友係咁架啦

決定罷xx
最後？

中國永遠係受害者

內乜撚野地
一係叫大陸人 一係叫支那人

中國永遠都係受害者 正義果邊
國家面前無xx

.......

內你老母咩

自私心理

去乜撚野國家都會拎中國黎比
e.g 呢條橋似中國xx 大橋
呢舊石似黃山舊石
呢條火車似我地中國的高鐵

屌你老母死返支那啦
乜都有出國把撚咩

在街上大便是不对, 但骂的人也不见得有素质

有聲

支付寶好先進
(但係盗用仲容易過信用卡)

輪姦伴娘

犯我中華者 雖遠必豬

之前我喺大陸返internship 同我做嘢嘅大陸女仔話佢細個嗰陣時，佢屋企人成日係臨瞓前同佢灌輸一啲愛黨嘅知識我相信佢哋大部份人都係咁嘅
所以佢話佢對共產黨其實好感都唔低

我知道有啲離題但係我覺得可以參考下

仲有一樣 喺外國見到任何亞洲人樣 佢一開口就同你講蝗語先
屌你老母亞洲人得你中國?

有時睇youtube 見到d 蝗留言: 聽不懂廣東話, 可以說普通話嘛?
我一定叫佢死返上支那

呢個真 睇日本/韓國電視都話 佢好似我地邊個邊個 岩啊全世界都似你地

黑頭髮黃皮膚就是中國人

咁佢有無入黨 我以前識個人都係化人洗腦 但無入到 但父母係官員

叫蝗蟲/支那
最斯文叫大陸人就得啦

咁佢有無入黨 我以前識個人都係俾人洗腦 但無入到 但父母係官員

對唔住 我send出咗先發現錯撚咗

依個真
係香港用蝗語問語奉旨你識聽
用廣東話答你又話唔識聽可唔可以講蝗語

冇錢又要搶住埋單

最好笑前排睇con 勁多蝗 唔識聽廣東話係咁問坐隔離個香港人 心諗唔識就唔好聽啦 我係睇con唔係做你私家翻譯嫁 後仲聽到佢地話有無搞錯無普通話

XX自古以來都是中國的一部份

臭蟲論 唔認錯 要拖埋人落水

咁你呢個又真係
信用咭幾難盜用

你可以叫佢做大陸佬/大圈仔
但係唔該你唔好叫佢做內地人

有老師咁教我細妹
講釣魚台
利申香港人香港中學

聽聞而家啲學校好多蝗入侵

上次去大峽谷遇到exactly咁既支人
大又唔夠西藏大
高又唔夠唔知咩山高
又唔夠唔知咩山靚

我心諗，你講既就算係真，唔通你可以一個鐘去勻成個支國睇你講啲山咩

中國人一定唔可以罵中國人

一點也不能少

內你老母

賣野俾你係益你
同你買野亦係益你

內咩地啫

支那就支那啦
內咩地

係條街po左報紙屙屎已經係有教養

內你老母

講得幾有道理都負皮

香港人都係呢個思想

對唔住

64冇發生過任何事
文革係偉大既
大躍進冇死過人

讀書個陣有問過D大陸人佢地甚至完全唔知有e件事

有個華人威威就好似全球華人都有份
乜撚野都要多謝黨
有個華年仆街就當睇唔到
同佢講道理分分鐘仲惡過你

PUBG：因為我驚你地開掛，所以我開外掛

有次去廁所 尿兜冇位 得返一個廁隔
個廁隔備有兒童廁版
咁因為full哂 我就入去去 但冇鎖門
因為痾一痾咪只係廿秒
痾痾下有個細佬搞鳩我屁股 話要痾尿
我話我痾緊 痾完比你
之後過多幾秒 佢話要我即刻比佢 好急
咁我都未痾完 咪照痾 痾完咪出去洗手囉
洗手時大嗌 邊個係個細佬屋企人 咁無家教 人地痾緊尿係到搞人
之後有個大陸佬黎屌鳩我 話我蝦鳩佢個仔 話係小朋友優先
咁我咪話 就算係優先都要人地痾完先得嫁
因為咁 啲人去完廁所 都冇咩人敢入黎 所以尿兜冇乜人
佢就話 而家咁撚多尿兜你唔撚去？要同小朋友搶廁所？
咁我就話報警 等警察黎處理
佢就話好 之後我即刻報警
然後我佢屌我老母 粗口幾十句 屌到我出廁所門口
之後佢就話等警察黎到打到我仆係地 走左就係出口疊馬捕我
咁我老豆就話你恐嚇 條支那狗就話關你咩事 又話打埋佢
然後支那小孩喊 又話我嚇佢個仔 大佬 好似係你大聲嚇佢喎
之後佢面貼面屌我 我插水倒地
佢話遇著個傻嘅
之後啲支那婦拉佢走 我話咪走呀 你唔係話警察黎到 打到我仆係道咩？
之後淆底走
最膠係商場啲食蕉你到食花生 唔禁止班仆街走
黑警黎到就抄我牌話新年和和氣氣

以實力借返嚟既錢，點解要還？

知唔知咩叫歪理

你有錢理所當然地分比我
分左 甘撚少既你
唔分 無人情

明明祖上三代都係外國出世長大嘅華裔，佢都係中國人

祖上三代係香港出世長大，但唔係華人血統，佢唔係香港人/中國人

呢個似台灣多d

無知係理所當然

大東亞共榮圈西起印度，北到海參崴，南到澳洲，東到馬里亞納，雖然得3年左右貨仔，以中國邏輯自1940年以來呢d地方都係日本的

讀大學嗰陣有個支那仔語重心長咁講
不可能所有人都喜歡你，連毛主席都有人不喜歡

反抗上層=作死
反駁上層=作死
反=作死

見過有支那人上巴士搵巴士司機問路
司機話唔知你講乜
果條友塞張20蚊入司機手入面
跟住司機屌柒佢

666

呢頭話損害中國利益，嗰頭就中國或成最大贏家
官報喎

香港大撚把呢d人

記得有個蝗蟲旅客係地鐵站度大聲傾計
話我地仲用繁體字 係民智未開 墨守成規既人

中國係法治社會

拎住外國護照 但話自己好愛中國

大陸人無論去到邊都係大陸人
就算移民 佢地骨子裏都係中國人
去圍番中國人玩 唔會融入佢地文化
移民最係拎著數 最愛的還是國

有啲咩野做錯就講：你係咪中國人先
唔明有乜關係

一入嚟一睇，點解咁撚多歪理香港人都有份

明明有幾個朝代都唔關漢人事
永遠好野就係中國人
衰野就唔關佢地事

不同意的請舉手

罵戰成日牛頭唔搭馬嘴
講唔通自然地轉移視線，離哂題再聲大夾惡兇鳩你，人地駁唔到因為唔明佢地個種跳脫思維。
另一種直接人身攻擊+扮看透世事wfc走人。

中国人

大陸舖同香港舖吾同公司 用吾到大陸優惠問我點解全國通用但吾包香港 然後話你地呢啲腥港人歧視我

所有野前面加「中國特色」，成件事即刻合理晒

他只是個孩子啊

上個月去花蓮太魯閣,個大陸婆撩我講野一齊行,咁OK大家係團友就一齊行冇所謂,然後一路行一路話四川靚D 話呢到"不怎麼樣",屌,山水既野唔係咁仲可以點樣,黎到唔識尊重人地D文化,四川咁撚靚咪留返大陸囉, 之後我同個香港人傾野用廣東話,佢一路起隔離,起到話聽唔明,意思係要我地就佢用普通話,我心諗同香港人講野都要譯埋比你聽?又唔係同你講野,同你講野用普通話仲想點

係咪都打左尖先
連飛機戲院呢d劃左位既都死都要打尖想快d入去

亞洲樣就所有都係中國人
出去旅行成日一句 ni hao 車埋嚟懶熟咁
行撚開啦

叫中國人最合適

負評比內地人

沒有共產黨沒有新中國

香港遲啲由大灣區管

小朋友係咁架啦
果個地方多左自己人就要迫你用佢地既語言文化
一定要人地包容自己

恩主心態
要不是理論

咱們不是一家人嗎

中國人向其他人買野=益其他人,所以要心存感恩
其他人向中國人買野=益其他人,所以要心存感恩

車傷人要養佢成世，所以車死佢好過

on9法律

大陸婆: 為什麼別人可以我就不可以
成日將啲野歪理化

他只是個孩子呀！！！！！！

尤其facebook嗰堆大陸人
成日貼埋啲核突圖
睇咗成版都搵唔到內容

早兩日去深圳拓骨
個技師係咁話
依3年開始睇野無咁清
係因為美國出既iphone個mon啲光
整到佢地中國人隻眼唔好

轉個頭係咁問iphone幾錢
我個fd得啖笑

呢個應該係連登仔

內你老母地
屌你老母臭閪

用中國機爆炸眼都無得剩添啊

綠色箭咀不必理 入到車便對了

屌我一路揼一路笑
懶得同佢嘈
想靜下都唔得 瘋狂搵話題
痴撚線

五毛都係咁 一脈相承

坐地鐵係驚死上唔到車 唔比人落左車先係咁塞
一有問題發生就唔理三七廿一發左脾氣先
周圍發脾氣大吵大鬧 仲要話自己比人恰

內你老母地咩
係支那呀

周街柯屎

每當中国人罷買美國貨，日本貨，韓國貨
小支支（留學生）代購表示今次仲唔發

覺得中國最好 但一個二個出晒去留學

內咩地人呀？ 支那撚就支那撚啦。

都去旅行啦 仲食中國野 有無咁愛國

都無咩理解唔到
純粹係將個問題轉嫁到他人

話佢知要排隊，指比佢睇叫佢排嗰條隊，佢會直接排喺最前面

黃大仙有求必應

個個心想事成米世界大亂

吐痰請往外吐 提高個人質素

佢地現實係會話：
聽不懂你的說話 可以說中文嗎？
屌咩 廣東話唔係中文
你話係國語 普通話都無咁嬲

媽賣屁

吾你老母

我有錯，但要你承擔錯誤的責任

講大陸d衰嘢講到佢駁唔到既時候，班支那人就會扮哂無辜咁講大陸仲有好多地方未發展，仲有好多不足

內你老母地咩, 仲一堆傻鳩正評

龍門任佢搬

元朝同清朝都算係中國歴史，明明係俾人佔領.。

永遠買嘢睇價錢問「是港幣嗎？」
屌你戇鳩大陸閪你死嚟香港買嘢梗撚係港幣

見到自己唔識嘅野就話人假貨

PUBG 紅色衫就係同伴

自己理虧就叫人包容下，但自己就成日杯葛人，例如禁韓

飲酒要鬥高度數同邊個飲得多

講下啲中國留學生，只要中國同其他國家有政治爭拗就會即刻喺微博微訊repost埋啲我愛國家、中國是最強大的嘅嘢，但係又唔敢post喺fb,twi,ig

支那同外國有交易買賣嗰時
外國買支那嘢, 支那人: 要不是有我們照顧xxx
支那買外國嘢, 支那人: 要不是有我們照顧xxx

佢地依家上到咩
多謝偉大嘅黨

題外
老母:我為咗你好咋

鐘意幫中共打飛機已經令人匪已所思

排隊果時 貼到前面果個好埋就會快啲

讓座比識行識走最有活力個班小朋友
佢地幾時例入為需要人士
需要人士定義唔係：老人 大肚婆 傷殘 抱住小朋友既人 行動不便既人
唔通強國小朋友個個傷殘？

係喎，cctvb新聞台都叫大陸做大陸，佢地唔怕死

唔太算係歪理 但諗極都諗唔明佢地啲表情包點解可以改個張學友樣起曬格都照用 好撚低質

我唔明點解佢地係任何建築物出入口都一定要成堆企係度 塞住哂 就屮連扶手電梯都係咁

買衫一定要一套
上下身一定要襯好曬色

我給你錢，你給我xxx
有錢大撚哂

同佢講唔係啊係美金

因為其他國家嘅面積而睇少人地
覺得自己面積大所以其他就不值一提
e.g.
日本呢啲小國家xxxx
韓國先等於我地一個省xxxxxx

咩事都可以拉去“都係中國好”
e.g.
德國有邪教有女人比人跟蹤--＞都係中國好
韓國嘅牛肉/生果貴--＞中國嗰啲平好多囉

「自主研發」

結果乜鳩嘢都係抄人哋啲野，跟住比人篤爆仲要係到聲大大咁屈返人哋轉頭

係呀屌
你老味係香港唔係港幣唔通美金呀

入屋偷竊都會順便殺埋屋入面的人

買車都要買奔馳寶馬奧迪的 因為有面子

有啲香港人唔係？

排隊 = 奴性, 殖民地產物

將提出問題果個人解決
就解決左個問題

我是歌手節目 一定要跟住唱和拍手 站立

香港人咪又係咁，中港根本一家親

中国是最大贏家

唔夠人嘈嘅時候：

中國人：你是不是中國人？你是不是中國人？漢奸！走狗！英奴！甚麼時候回去你英國爸爸哪裡？

前日係香港過大海排隊搭船果時有個支那大媽打9我尖，同佢開波...佢叫我講普通話，因為香港已經回國了喎
點解班支那人同親人鬧交都要人地講普通話

似台狗多

咪又係大陸廠整

坐地鐵一排4個位明明滿哂 都可以臭閪一鳩攝落個條罅仔度 變相要其他人褪位俾佢

有本事唔好做中國人生意， 唔好學國語

呢句說話由香港人口中講出 我聽到果下呆撚左 我國語咪粵語 廣東話

咩都要就晒佢(地)

08年北京奧運，我喺餐廳食飯，旁邊是一班支那廢老。
我聽到佢地好撚大聲吹水，講可以利用京奧收復台灣。

佢地當時大蓋意思係：布殊到北京之後，支共可以郁手，軟禁脅持布殊。美國總統做人質之後，老解就出兵打台灣。
美軍見到布殊被脅持，投鼠忌器，就不會出兵保護台灣。
就係咁樣，美軍得個睇字，眼白白睇住台灣被解放軍收復。
講完，班支那廢老，紛紛拍手稱善。

我聽完得啖笑。
佢地班生番，思想仲停留喺<史記廉頗藺相如列傳>入面。

美國總統權力來自國會。總統被人殺左，或者被脅持，可以廢黜，由副總統頂上。

班生番永遠唔會明。

香港人普通話唔好

支那人：你們香港沒有教普通話嗎？那麼差的！

我屌你老母，香港係講廣東話or英文
利申做過電器舖

去到世界邊度佢地都覺啲人奉旨識普通話

佢地邊有咁高智商啊

仲要流淚

話成個連登低質唔係無原因 「內地人」咁撚大隻官媒黨媒用既字眼都無人大力屌？ 中國人大陸人支那人/狗唔識講？

見人係Instagram 打Happy lunar new year,唔係Happy Chinese New Year 就屌7人！

一畀人屌就「你們香港人了不起啊？」

內地無錯呀 我哋係外地人

巴打對唔住

佢地覺得總統就係皇帝，美國係屬於總統而唔屬於美國人

是，佢地思想仲停留喺廉頗藺相如列傳(澠池之會)入面，
完全係“家天下”嘅觀念。
美國總統=皇帝=國家

成日趕住投胎咁

中國就中國，香港就香港。
咩叫內地? 新界中部定九龍? 邊度內邊度外?

送機尾 賴死唔走就以為架飛機會調頭比佢上/有人安排另一班機

要不是xx照顧

覺得香港人歧視佢地係妒忌心態

真係
大陸同台灣人都好鍾意叫人講中文
無知到極點

咁台灣人好似真係叫普通話做中文嘅 好似係

仲有呢堆片

之前去海洋公園排隊玩過山車咁啱夾正喺一個大陸團中間
俾人喪打尖都算 很多後面個阿婆同女人仲要貼到我背脊實一實 我向前郁少少佢地又跟住郁同逼落我度 貼住我想死
之後上到樓梯仲屌鳩我點解前面嗰個上左一級我可以唔郁 明明我同前面嗰個差一級
忍左咁奈我都忍唔住同佢地講：其實我就算我上多一級，前面一樣咁多人係唔會近咗 你逼我都冇用
個大陸婆真係理直氣壯咁屌番我 ：至少我心理上会好过一点！！
話點解唔會快左 當佢覺得佢越近個過山車 佢會快啲上去係我而家阻住佢

有隊唔排 借機插隊 抓到就話後面係識既 所以先插隊 我跟住同佢講 識既咁你地一齊排隊尾喇 你插隊 後面排緊既人有冇同意呀 一野收佢皮

有無屌返佢

你講緊基督教定共產黨？

有D住係外國 用盡方法申請Visa
包括用錢用性等等
但係WeChat就成日post
外國好落後
中國球隊最勁 讚中國最好 最Tough

有少少野就話人笑佢係Chinese
Racist

最正係果期 套電影一上
全部人Show Passport
國家會支持你
麻煩你都係唔好申請Visa
直接返祖國發展

所有華人都係中國人

冇話唔做得既野都可以做
唔知唔做得既野都可以做

你唔話我知係你既問題

我唔知大撚哂

班愚民咁唸唔可以怪佢地
佢地由細已經接受「中國人陷於水深火熱嘅環境，共產黨出黎救佢地，佢地幸福全因為黨」嘅思想教育，呢個思想已經根深蒂固咁係佢地心入面。
只能說：愚民永遠唔知自己係愚民 精神病人永遠唔知自己有精神病

共產黨萬歲

蹲廁

喺外國讀大學，同學有D中國人(中國長大，喺外國一兩年左右) ，佢哋用普通話同我講嘢，我就用英文答返。
佢哋知我識講，但從來冇叫過我講普通話。
以上情況發生幾次之後，佢哋直接用英文同我講嘢。
後來我哋用普通話交談都係我屎忽痕主動撩佢哋，然後佢用英文應我。
係咪清泉

1樓就係地下 G樓永遠唔撚知係咩黎

睇左咁撚耐都係香港人睇到嘅野 有冇d真係大陸人膠事架

小孩子嘛

我都想知多啲

喉嚨永遠有啖要吐

台灣人都係

有個大陸人
問你哋香港人做乜要過聖誕節？
西方節日關你哋香港人咩事？

我答佢我過聖誕節過得好開心，又食大餐又盛，過聖誕節要你批准嗎？

pish

反日是賺維穩錢
遊日是生活態度

「中國人」
表：要不是大陸xxx，香港早就xxx了
裏：要不是香港xxx，中國早就xxx了

滿州話=外族語言=中國語言，外族=中華民族

東江水方面：賣家係上帝
奶粉日用品方面：買家係上帝

唔係唔俾用 大陸，係台灣先可以對大陸，香港只可以對內地，原因不明

因為唔識聽dllm，請包容

一般服務業港人都唔算差啦，但一定講唔到大陸含核一味快腔。

成日做咗啲嘢
大大聲話邊度有乜乜乜啫
好似大聲大晒咁

e.g.
蝗擅自拎咗你啲嘢
“你不問自取拎人嘢，即係偷嘢，會比差人拉㗎”
“而家邊有拎你嘢啫。偷嘢點會比人拉啫。”

去大陸買火車飛，明明得3條友排隊都要打尖

趕住投胎

去韓國買嘢，會唔會問吓係用人民幣標價

以為有錢大撚晒

背脊向天皆可食，
你個B趴喺地玩緊
咁我而家劏咗你個B嚟食，ok?

乜撚都食其實真係好癲

想當年雨傘運動，咁岩同個大陸朋友講起，佢竟然話支持香港人，仲同意我地爭取民主

你畀錢向我買水 = 你要對我感恩

侵略者心理

有個ex係大陸妹
佢成日講外人話中國就唔得 只可以中國人講中國
但佢又會話咩香港唔係中國咩？點解中國中國咁叫？叫返內地呀！！！

又要話大陸進步 超越香港
但又死落黎香港讀書居住

其實呢d人真係唔洗理佢地
唔好上心 佢地根本冇文化

老闆喺支那投資左個地方租樓俾人，有租客度頸自殺。但係，係要業主（即我老闆）賠80萬人仔俾租客家屬。
注意：神邏輯，但賠左（同時變左凶宅，冇人租）

佢哋心入面不知幾羨慕人本身就識寫繁體字
根本書法果啲高尚興趣都係用繁體 有好多大陸人讀到大學有返啲學識先走去學繁體
但口裏就說不 因為唔想俾人睇唔起 又會拎識睇繁體字黎打飛機